老習係咪傻撚左，叫其他國家玩健康碼

收集全世界人數據